
                      Me ha parecido una pelicula muy entretenida, divertida e ingeniosa, para ir con niños muy bien,a ellos les gusta y ti también, lo cual es de agradecer cuando vas al cine con ellos.
        
            